黨鐵連接收請願信都懶得收

過去的週末先後有市民發起觀塘、荃葵青遊行，港鐵兩度封站、暫停服務，引起市民不滿。今（8月27日）早有九龍灣街坊向港鐵總部遞交居民聯署，譴責港鐵罔顧居民安全和健康。港鐵未有派出代表接信，街坊憤而擲信於總部門外，斥港鐵「不可理喻」、「剩係識拉閘、匿埋同加價，除左加價你（港鐵）仲識啲咩？」

24歲的九龍灣街坊賴先生，在星期日（26日）起下午在九龍灣站B出口發起聯署，譴責港鐵罔顧居民安全及健康，斥責港鐵星期六（24日）因觀塘遊行而臨時宣布暫停服務、在警方施放催淚彈後沒有妥善清潔車站的決定。聯署信強烈譴責港鐵當日在未有給予足夠時間準備下宣布封站，「是不智不仁不義之舉」，罔顧市民生活及安全。聯署又批評，港鐵連日的行徑，「顯示出港鐵只顧獻媚於政權，凌辱星斗市民」，失去意見擁有上市公司地位、自誇國際中號稱先進大公司應有行為。在八個小時內，賴和其他街坊收集到5000個聯署。

聯署：封站成極壞先例

賴先生斥責，港鐵臨時宣佈封站，沒有給予市民足夠時間準備，又未有提供任何其他交通指引及接駁巴士服務，令居民及在附近上班的市民大受影響。同時，港鐵封站阻礙參與觀塘遊行的市民離開，令示威者被逼走上馬路。聯署信又指，封站決定影響街坊正常生活，剝奪市民參與公眾活動的權利，「將成為極壞的先例」。

警方星期六在九龍灣站附近投擲多枚催淚彈。賴強調，九龍灣地鐵站屬開放式設計，過期催淚彈釋放的有毒粒子會依附於列車上及站內，亦會沿通風系統散播到站內，有機會站內商舖的食品及商品。港鐵作為大型公共服務機構，有責任確保乘客安全及健康。

聯署聲明提出五大訴求，分別要求港鐵解釋封站原因，對受影響居民及乘客作出補償，譴責警方影響鐵路安全的行動，港鐵自主調配列車與車站運作，徹底清潔車站等。

港鐵針對近日網上發起的包圍港鐵總部行動，加派人手及保安在出入口值崗，又要求上班職員將職員證掛在當眼處。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呂麗乳搖呢？

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

立場張相

係你上面

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

塞商場，斷絕租金利潤。